有無90-93巴絲入黎傾下計

中了

新人留名

留定名先

新人自貼先啦

咁得閒上水既

bb 好man

貼咗會嚇走曬啲巴絲

同我去

而家凌晨5點 攤左係床

冇絲 諗多左

可以ff架嘛！

貼左先講

仲唔訓

醒左 一醒就上水

起身飲早茶啦

有冇有鳩絲打

是咪即係0仔

一陣比你地block咪死 緊係唔貼

新人

喺街遊蕩緊 諗住11點書局會開 點個原來開1130

係掛 你同數字巴邊個係

btw琴日落街冇帶遮
係個有得遮既地方諗住等雨細d衝去天橋(行2分鐘左右好近)
有個人行過黎問我係咪行左邊 遮埋我
我反應唔切: 我行右邊 唔洗啦唔該
佢:好啦小心d byebye
宜家覺得好後悔 應該問佢做個朋友好冇

竟然咁睇我地

你估下

我日日照鏡巳經見到全世界最樣衰個個

女仔黎？
我有時想遮人但唔知點開口好 毒撚怕羞

我其實都會遮人
但有時無帶遮既人會好冷漠 所以我都未必會主動邀請

你好呀牛仔

Why not both
是1也是0

只係覺得load唔切拒絕左人 有d唔開心

你好

其實我都會 好似多數唔會拒絕

無錯
果次等過馬路 見到個師奶無帶遮 我又唔知點開口好
直接行去佢隔離遮埋佢 點知佢行開 好hurt

扮工獸 咁多位好

你個名咩料

Ur name

我bb咁勇猛
梗係...

...
呢到啲巴打真開放

有次見到個人等緊巴士係我後面無帶遮
但佢自己半個身強行zip入個篷下面 自己禁電話
加上我縮骨姐 驚姐唔哂佢(佢有d肥)
所以都無邀請佢

驚甚麼
你也是

感覺我地三個名 可以串埋一齊

不了

直接拒絕

好大舊檸檬

THIS

IS

NOT

要買樓

求包養

不了 自己都養唔掂

+1
識自理 一日只需3餐 可上手（如果你夠大力）

係咪我地既愛巢

你岩岩話我地開放
我MARK低左YOU了

又拒絕柒頭

一齊供

Bb做得好

開放係一個中性詞
唔好mark落小氣簿啦

公一份婆一份
當然要一齊供

夫唱婦隨

咁你開唔開放

我好保守的

一陣去搵女神 happy happy

溝緊

唔開放就要長期被寫係小氣薄上面

男神女神見面鳥
串9我地呢班毒撚

溝到

乜噴水龍咁架

我係毒撚 但我女神堅係女神

邊type

白滑 長腿

已經溝到原來＿

仲溝到女神
我要搵搵仲可以MARK你個名去邊

唔好mark 我啦 毒撚知錯

好在我都有bb

Show blocked user

點先溝到女神 有冇救學

你地都好sweet

唔好咁啦

用真心 誠意去打動

咪又係your face your fate
一句對你冇feel就收得你皮

我都係柒頭皮 但女神都無嫌棄我
只要遇到個真心嘅就唔會怕呢啲外在嘢

7唔7應該po上黎等我呢個毒撚幫you評分

bb又去左忙了

其實唔洗神級
只係想搵個可以自然發展 岩傾 唔介意樣柒冇錢冇身材
真心對大家唔會有第三者咁巳經夠

小火龍今次就岩啦

等圖

其實合眼緣都好重要
但人揀我我揀人 突然全部都不揀我

等圖
BTW 少布有分加

對

講咁多嘢 一係想我地讚你 一係就笑鳩我地毒撚

加油
今晚幫YOU按摩

佢係笑9我地毒撚
再想我地讚佢

好mk

一個人杯鳩我地

人貴自知 自己知自己柒

閱

巴打其實我好想幫你
你po上黎 我幫你講句公道說話

你講得好岩
最緊要大家夾 相處到
其他乜都係假

大家誤會咗me 啦

幫 ？

揀另一半？毒撚邊有資格揀

幫bb按摩

快樂你最近點啊

Ok 今晚想砌nanoblock又想砌Lego

比你講完今晚想去玩冒險樂園

好耐無去
好多地方都執曬

bb似乎好喜歡砌野

改咗名？唔認真

放咗三日假 好唔夠喉
不嬲鍾意放假喺屋企
但係有兩日都出咗街
都仲係咁攰

對呀 以前舊po有同你傾過兩句

93留名

喺屋企瘋狂訓覺係最爽！

靜雞雞話我知

mk成日改名

放多幾日

毒撚想買一張李克勤都入唔到

我係點點

去玩下 有時我收工都會玩50-100

番緊工買唔到

你去開邊間

好鐘意積木 放左好多係屋企欣賞

好掛住你

睇下去開邊頭 粉嶺都有玩過

我呢

黃埔個間大d其實

好耐無見
記得你之前話份工返得唔開心 轉咗工未呀

佢個網都入唔到點買

轉咗了，人工無咩變，而且前途無咁穩定，但做得開心可以做一排先 你畢咗業啦喎！？

你淨係鬧我

哈哈有興趣既男人好吸引

好後生

但好遠 下次去下

做得開心就好，見步行步啦
而家仲算後生 比自己諗諗想點
未畢呀，出年先畢得

興趣係賭，點睇

又媾到女神又後生 人生然家

點解

很老了

我都係出番去打j

預埋我

閱 膠都廢事派

me shy shy

我好老架啦
其實自己鍾意嘅人 點都會覺得佢係女神啦 是不是先

是
不過已經無女神

$280 坐39行 買唔買好

不嬲都係出年呀 遲入U嘛

咁可能我記錯

下

辣殺位

點解咁遲 SOSAD

bb想同第二個人一齊打j？

入U過程比較轉折 講咗就自爆

叔叔會幫你保密

信唔過我地 唉 mk歧視毒撚毒撚無人權

快樂
好多舊人都好似唔喺到

唔是啦 有苦衷的

我本身知

你都一齊

我都好少入黎 好多都唔識

我都覺
有日放工返到屋企 都係7點幾
就直接瞓唔著瞓謝瞓到4am
hea咗陣 6am又瞓 瞓到 11am

原來bb喜歡3p... ...

早晨

我都唔識你 me真毒摺埋

我不了

但bb原來接受到3p

訓太多都好攰

去羅浮宮

想去

我竟然同個好大粒既鬼佬wechat緊
好驚講錯野

但可能真係關天陰陰事
呢排訓極唔夠咁

new post lm
推得快到

其實得我毒撚自己同自己講野

其實我都係你分身嚟

文化博物館個個?

個人唔夠精神啫

丁完飯食完就訓！！

訓醒都未有人理
果然係毒撚

剛醒

bb你訓之前邀請我3p

新人lm

食飯經過冒險樂園見到個煎pan好想換
但好似唔夠飛 今晚去玩下先

我見而家好似得好少冒險

多人開心

差幾多？

竟然喜歡3p

幾千

買小小就有 我多數換玩具

撞棍

我喜歡單對單多d

好啦

終於忙完 一係好得閒一係一次過黎

咁以後都單對單架喇喎

天灰灰好唔想做野

瞓飽 係好爽
一返工又開始攰

唔關天灰事

日日唔想做

想進修

又想訓一訓覺

係時間訓覺喇

扮工睡覺

尖沙咀又落雨

想讀d咩去

天陰陰好似話星期四先有陽光

天文台都唔知信唔信佢好

好大雨

成日落雨吾開針

偽毒先去尖沙咀

咁如果喺尖沙咀返工呢？

可能俾人炒

番咩

係

去推銀會開心

WHY巴打

濕鳩Technician

Why

why x2

巴打之前撈惠康 依家工程

好似做工程 記得巴打講過

你地都好好記性

去送貨

好撚hungry

我都係尖咀

me too頭先個lunch勁少 唔飽

先下手為強
炒佢先

返緊公司啦

不過番去又食飯

收工啦

係ＣＶ角度黎睇好似真係要咁做

唔想做肥bob 唔食tea鳥

正常真係想炒都會叫你自己走

大冬瓜

我都餓

diu咁岩睇到之前mtr偷影過張相
如果開post應該呃到好多膠
但毒撚唔開post
益下呢到d 巴打

番去食飯hea下

很想炒老闆

圖定老母定你？

食屎啦你

牙叔識食

柒頭如果印係手真係不了

係愛呀

你幾時印巴打係手

有一秒以為重點係個男仔添

其實我就係個呀叔
以上是我自拍照
我都係太愛我女女先擺佢上手

又有女 贏家

9點先有飯食，睇黎要買啲野咬下

我唔做啦屌你

散左了 做番毒撚

炒佢老母

咁夜

換畫快到呢

屋企一向係咁 有無咩野食提議？

唔係唔炒佢呀？

gogogo 加油樂巴

食開燒賣魚蛋齋加辣

專一jj表示 一生愛佢一個

收工未 今晚冒險??

邊個

就到家啦 今晚Lego

20110520

Who

收咁早

男人

今日早小小

Hehe

平時呢
me坐多10分鐘走

別說穿

同你差不多

收工玩火車

要煮飯 睇下煮完仲早就落樓下玩

煮飯 雖然我有時都要煮

毒撚一定要識煮飯囉diu

最鐘意煎雞翼

蜜糖焗雞翼先好食
但要焗好耐

焗爐都有用

今晚食咩
好L餓
玩影LEGO影黎睇下

琴日比左你睇個兩盒 未知媽媽煮乜

頂唔順煮左個杯面食

合味道
唔好影比我 好餓

日清麻辣牛肉米粉

冇興趣
合味道有隻粉絲都好食 同埋唔是太肥

想食就食 本身瘦底

收工，就食魚蛋燒賣

遲到太多

又曲線串肥仔

食屎啦你.jpg

未過試用
炒 但有架車養

做親d都係低賤工作

ot:岩過左hd sem1

加油

你都可以食

打我呀

一grad會再讀上去
加搵文職

hd grad已經不同世界了

學歷好身邊伴侶+工作都唔同

又恰毒撚算咩意思

未必既
但achieve better都是好事
共勉之

肚餓都俾人叫食屎，擺明恰我姐

番去煮飯啦bob

唔准叫我真名

等下個月開sem

睇RM鄭惠成好靚女

我返咗三年pt ive 嘅hd
老實講讀到一半都唔知自己讀嚟為乜
但係頭又洗濕咗
唯有頂硬上

講起ive就嬲
d師資同制度

讀完都好
工作又有得升level 自己hd身邊d圈子都hd先

仲要捱多一年 屌
不過我就覺得無話圈唔圈子嘅
我啲同學全撚部都呀叔嚟
好多都有料之人
有啲讀埋大學
都唔知返嚟讀ive做乜

想讀Financial maths野

如果有maths/stat底，係有能力自己讀嘅

工程？

讀既科要係自己能力內
所以我揀文商

香港仔隧道塞到on99

毒撚唔讀工程可以讀乜嘢
成班一個女性都無
唔好話女仔

以前讀過bse有幾條女

屌，唔係睇份糧單都唔知佢出少左糧比我

點解要睇先知既

今日咩路都好順搞到我早左到
要on 99等剪頭髮

過海塞到

我行左去搭地鐵

佢出少八十幾蚊
之前出糧我都無為意
頭先佢比糧單我我先見到
話我請病假所以扣左錢
痴撚線我之前個個月都請都無扣啦
我每個月有一日有薪病假架嘛
八十幾蚊都呃

勞工法例好似寫一年廿五日？
我之前都係咁

以後不過海工作

所以諗住自學先

係咪知你轉工 玩嘢

Science 尤其maths人都一樣

我讀工程但好多女

咩工程

佢應該當左我係班sales份合約
人地有勤工有津貼但一請假就扣到仆街
我就除左份底薪就乜撚都無
但每個月有一日有薪病假
個hr新請返黎搞錯左掛

Eng. Management ?

文商科就

我對文科又零興趣

我志在拎cert
背野吹水多

都要巴打你有興趣先得嘅
如果無興趣，我係唔入腦+吹唔出

多女既工程應該得好少
別起底

原來隔黎個留tg post真係好可怕

咩tg post

我一班三十幾四十人上堂
四十個全男班都試過

我好隨便嫁咋

我有男fd讀Hku 英文
50人得4男
佢讀左半年覺得好驚就quit左

宜家先反到屋企

痴撚線呀
咁多女任揀都唔滿意仲要quit
好撚提子

x2

Nursing 都係

你個名

笑左

我一見到上面段野已經ff緊
可能有女同學主動搵我做frd既場景

嚇走曬D人

都要睇係咩女既

屌 工程撚 仲未收工代表d咩

Industrial or logistic

要ff

ff乜春呀
入得依個post嘅應該都grad哂啦 好似係
如果可以嘅話真係好想
由小學開始重新做人

我人如其名
真毒一名

我個世界得males

屌鳩佢啦
剪完頭毛鳥

代表你要兜埋我返大埔

訓左兩粒鐘好撚爽

肥bob食飽

依家食 凍哂

招fd子post

大埔撚

poly nursing目測男：女1:3 左右

不過讀maths 都唔錯 唔使比人分心

聽巴打講試下留黎識人
2日有多過50個人add 嚇到me改id

女神

重點原來係多人add

Me男毒撚

呢到好多大埔撚隨時相認

yes

Bb

我住hall, 所以都係分心

扮女又真係有人信 膠都廢事派

巴打唔會有人add

係小巴飛緊返家

喂鬧下我肥bob ok
唔屌唔得爽 唔想落去運動

落雨唔好去啦 肥bob

樂神住hall 食女無數

住hall真係成日食女

上黎笑9毒撚

你有住

Diu你

無

剪頭毛啊因為

肥到成個大冬瓜咁

Me too 真毒唔會住hall

唔同me講

去緊啦屌你

剪髮要圖睇睇喎

去跑步 ？

我有係上面講架

訓左 太攰

柒頭毒撚

我見到你老是常出現

依家先走

唔緊要
我仲有成粒鐘先放學

走堂啦

Gym

ive好撚嚴
8成出席率架要
我都唔明part time 咁撚嚴做乜

上下堂啦 老左就知想上堂都冇得上

讀咩？
好在小巴快
雖然等左好耐

明明訓著左

唔上堂上仔/上女

你好似同我都冇消失過here

我都係

毒撚

食個飯就俾人做

真毒撚

潛水去賺錢

工程囉
再講好易自爆
btw我懷疑有朋友知道咗我係連登個ac

明明笑住咁食飯

驚閪咩 上連登姐

佢意思係你冇消失過 老是常出現 只係睇我唔到

我冇打佢主意放心

佢對自己好冇信心

好似個個都知我 感巴前感巴後

仲未通知我返工

俾人知道咗就唔敢講真心話架啦
會就住就住架嘛
又怕講錯嘢得罪人
你地人緣好點同
我依啲毒撚已經朋友都唔多個架啦
每一個都好珍惜
但有時都會想講佢地壞話架嘛

數字巴
肥bob專心跑先

我朋友都唔多個
不過佢地唔上forum

咁笑鳩一個毒撚
你...

99亂入

how you doing

無追post sorry bb

賺咩錢

跑啦柒頭

等

真係唔知點樣識朋友
依家最fd嘅全部都係上網識返嚟 痴線

I know that feel me係柒頭皮冇朋友

陣間你又食蛋撻就好笑

你咁多女性朋友

唔食邊有力跑

美股呀

我算好運 都係讀書個陣 佢地埋黎識我先做到frd
有個我經常同佢傾assignment 一齊食得飯多變frd

有美股戶囗

仲搞到有人笑我毒同無信心

對唔住

唔識

有呀，美股易玩過垃圾港女

上次同你講果2隻港女有無入呀？

ok用哂啲錢，又可以上黎吹水

應該都係兄弟多啲既 不過真心既唔多

駁唔到 唔准大家再笑肥bob

講起都想食

死亡筆記上面有位

無讀大專係咪miss咗好多人生經歷
想當年考完al衰咗就搵工

頂你

想問下岩岩加左rate 之後 美股暫時升左定跌左

你試下

你試下再串我

唔是隻隻唔同咩
利申大學時期就買隻tesla
之後都冇留意所以唔識

其實正常黎講中學唔係應該好多朋友？

筆記記住寫我真名肥bob

無啦 無本

想借我刀殺人！

可能因為中學玩得癲
我覺得中學好玩好多

中學同學先最fd

我因為讀U個時冇走去識人 覺得同AL時冇咩大分別
不過會多左好多野分心 如果諗住讀書 又冇乜分別

跌咗2日，今日升返上去

agger

yes 好巴打都係喺中學識

主要想知Dow jones依幾日累積升左定跌左

不過你隻互__今日都唔錯

我睇nasdaq喳

成班有錢佬

所以要珍惜

今日禮拜一就升

美股可以一股股買，入場費低過港女 btw, 轉返感情台

我n無人士

有個中同人生最知己
早排有女 最後都係得番毒撚

有女姐，起碼佢喺到

我都算好彩
有好兄弟都有好姐妹
其實女仔好朋友多過男仔好多

毒撚無錢無感情

數字巴呢

又扮

你覺得我有咩？

仲未回到

你有才華

做咩巳讀me

夠做啦

成班n有

拿，亂講我會嬲

??????

Tvb是咪有新劇

咪比我估中 數字巴去睇劇唔上水

又嬲

又話開返感情台

冇感情

X2
Btw毒撚永遠唔明係gym room自拍咩心態

有足球睇

我係港女

有友情

感情 好似真係無，已經唔想溝女

刷自信
我唔去gym 房

溝仔

中學時代自己on99咁
死毒撚 日日淨係識打機睇漫畫上舊登 上komica
初中已經開始中毒
由細到大都俾人當係怪人
啲興趣又同正常人唔同
又唔睇電視劇 又唔睇電影 又唔迷明星
又唔聽廣東歌
細個又窮 無錢出街 又無smart phone
第一部係al之後打工賺錢買返嚟
高中個時個個whatsapp 得我自己on99
啲同學發生緊乜事都唔知
初中又無同人SMS過 一次都無

係咪有介紹？

我好耐冇跑過

Same

上網識巴打都得既
利申同好幾個網友（高登/連登識）都好fd
有咩上黎呻我諗呢到都好多巴打理你既
別灰喎

我都係 但做左野之後 就咩人都唔fd

潛左水幾日

做左野之後fd都係上網識

Me

打機睇漫畫我都會啊，但正常黎講唔是一大班仔會咁架咩
個陣我雖然完全唔運動但係都有堆男仔朋友因為佢地會玩卡同埋打機
RO同埋龍族

電視劇中學生都好少討論
我都無smart phone架我讀u都係同nokia
year2先轉 好似

不過初中點解可以無同人sms

巴打咩迷

女就係囉 但搵個可以摸下杯底吹下水既兄弟都好難

電話都無 點sms
中五grad din個晚先第一次出街唱K
可能我啲同學太現充掛

咁癲 中二就已經第一次唱k

但sms得既電話 唔係要smart phone喎
係好平既8210 已經可以sms

我唔打機又唔睇漫畫 同同學冇話題傾 佢地約埋打機或者去玩都唔會叫我
不過我細個有游水同打乒乓波

人生第一部電話係f5

Liverpool

我中六

我好似係小六

認真，我中七考完AL先唱第一次

中一至中三個陣
搭車同學校食飯錢每日俾
用完每日可以儲幾豪子
屋企人叫我自己出街或者買嘢就自己儲錢
再唔係就唔好食飯
我最後選擇咗食飯
所謂食飯都係小食部十蚊八蚊個啲福麵

我仲特登上網搵f5係邊部機

只係差一個字 冇乜分別

有冇人迷過yes card

對唔住我語癌

中學果陣一定要有2部電話
一部人仔一部3
方便問異性拎電話SMS

閃字，透明卡

中六先有電話

我應該已經係呢個post最老既人
中學仲有幾毫子呢支歌仔唱架咩

我好似係中三

彩字簽名

直頭無電話 初中
到高中又轉哂whatsapp

屋企人無舊電話？

我頗常唱＿

好似係十蚊食麵
其他係巴士錢
有啲豪子零頭

果陣唱K lunch應該$40-50

可以車埋你

食屎 幾年幾月 講！

一訓醒就195new post

老豆同老母用到壞先換

我都大埔，車埋

公司個到點

你住邊

唔理了
等月尾先算

都係傳姐

訓醒就生眼瘡

我讀u都有3x蚊呢支歌仔
不過係1030前

大中放低我就ok

same same
求接送

搵次吧
我車都泊大中

咁誇張
不過要自己save到買到電話係難d
但估唔到會無電話用... sms都好重要
訓覺上堂都要

今晚心情有d忐忑feel到不合適揸車

90第2季

係咪架
你返邊btw

世仇 細佬是獌

喂 唔好愈吹愈大喎

我反港島

I know that feel 五蚊個麵 落豉油調味咁就算

金字銀字值錢

Me 專儲單春

42蚊咋

我仲有一大盒yes card

巴打可否車我

Yes card 第一次聽 完全唔知係咩

係咪架～～～放幾點先

今晚唔得

唔係今晚

咁又誇啲
早排我係冒險樂園都見到仲有啲卡機有得扭

中學lunch就落去打波唔洗食飯
小息食2粒燒賣就夠頂一日
年紀大死廢青先成日餓

點會未聽過

有寶馬坐

番邊區

我架日本車咋
但幾舒服

我反港島
工已收

2粒燒賣
肥柒毒撚唔打波 最怕流汗
結果依家要打份粗工日日身水身汗
真係時也命也

唔知
知就唔會未聽過

唔洗車我 純粹想知你番邊頭
泊邊個停車場

中學個陣好鍾意打乒乓 唔流汗唔舒服

平時放幾點先～～

排球勁好玩

你地讀類型既中學？
可能我個間太純，比較上易識朋友

做咩想點

唔識點用力同用咩位
排球大部分都係女仔打 唔敢埋去

我真係好喜歡車
想搵反d關於車既工作

我成日坐老細車會泊唔同停車場睇下stalk唔stalk到你

有朋友做BMW
咪去搵下做類似既 唔難入

band3囉

有咩車係岩P牌仔揸？

你架乜車黎先

BMW
我學歷得highdip 希望得

x2個個出到黎都冇再讀

2手 3 -4皮個d
唔好歐洲車啦 渣左番唔到轉頭

都未必代表唔純
Band1 有唔少人好重心計

咩車有咩關係
你講左咩停車場先啦 我都未必去到個個

mazda2,3, Ae110，vw polo

翠x

柴灣

Audi A5

係
我個陣聯校有識band2/3既朋友
其實都有d幾有義氣幾直接
當然都識d好仆街既

no

未坐過audi

我知邊到

好爽直呀
仲時不時有女同學走光

隔音

同事toyota同benz
坐過波子入門個架覺得唔好坐
鐘意toyota Sor

Benz c class真係太窄

E class

我都有運 坐過幾次名車

w212 E class 單門

不過最緊要係而家有朋友咪夠:

haha
就係無乜朋友先要係度呻吟呀嘛
不過我應該都未算係最慘個啲嘅

買返架

中學有冇D朋友可以約返出黎
有時可能會做得返好朋友

模型車咩

叫做有兩個group
不過好尷尬
佢地勁熱鬧 成日廢up
我就三幾日先插一次嘴
佢地約啲活動又唔多會問我嚟唔嚟
但係我搭嗲個時佢地又會應機

係買就買s series啦喂

好能長好大架

你放幾點架！！好想跟

我舊同學d group都冇人講野的
有group算好
所以我先真毒電話唔響

講真
GROUP約活動你就自動上水話去喇
無問題的
我做搞手最憎d人最後一秒先覆or直頭唔覆
我有時會點名屌

渣呢架人地應該會以為你係司機

送俾我都養唔起

而家養車一個月洗唔洗5/6千？

大中有落都ok

要

反工反邊

好多人

泊車都2-3000一個月租啦 你泊番工仲要比錢
洗車當你落雨洗慳番
停車場錢都4000左右好似係

月租+油錢+隧道錢
保險牌費維修

架車上星期冇啦啦brake冇反應

我問你反邊又唔理

我唔係返港島但有時會去灣仔開會
or太古
但基本上會早放

南區

where is bb

但係好耐無見佢地啦喎
見到面咪好撚怪咁

轉左工揸少左好多

全部都過海

Ok me極少去
撞唔到

有冇得順便兜架

你覺得幾密先見一次
有d朋友都係一季一次/半年一次

停車場加價 都差唔多二千六 好在泊返公司唔洗錢

90後咁有錢玩車
我都係玩緊110

me too公司free
但已經想走 冇用

試下夜媽媽入新娘潭

無返咁上下收入 都唔可以買車

港島我都唔係好熟路

至少15000 16000up la

潮神

但你平時幾點放工先

6

你買咗樓先

一行錯就仆街 冇咩事我都唔揸去

巴打平時行邊條隧道？

面巴

我only識紅隧 東廊 香港仔隧道

唔該去荃灣兜我

反工 紅+香+獅

放假 城+屯公

荃灣揸反大埔 20分鐘多dd

紅隧接我

我就唔買啦，住宜家果到算

塞到喊

搵反九龍工算

台妹真的好正

荃灣車一車我 想去大尾督食野

點可以咁

一齊！！！成團

再巴是咪同女女買樓

是咪真係兜架～～

幾個月無見過
但佢地圍內就個個星期都約咁

新人再留名

以前大埔番工勁like渣車去食忠誠

大尾督食咩？

有咁想坐咩

邊有首期買

嘩呢個正！好耐無去啦不過

食開忠誠同有間西餐

呢個要夾時間

佢有個咩香芋乜乜乜焗飯真係好食到

係咪Luca?

我成日去大尾督洗車

係呀！佢lunch set抵d
試過夜晚去貴到

好多中產人士

咖哩蟹都好味～次次都用咖哩汁點勁多包

佢個薄餅仲有2款架

屌做完運動講食又好餓

仲有泰太

食生果

泰太都幾好 不過最近期食都兩年前左右
唔知而家點

唔食啦就訓

姐係邊間

呢間未食過

做完運動可以大口大口的吃是常識吧

忠誠都唔識

我花名係肥bob

好難book位

食飽又訓左兩個鐘

Miss u

打去留位可以
不過未試過放假去

你bb搵你

係訓左

我花名叫肥牛

only食芭希雅bbq

飲杯奶

唔係乳牛？

差左好多喎
但大埔有間oppa韓燒都幾抵食

做乜
係咪想上死亡筆記

都無肥仔波 乳咩牛

泰太好味啊面包蟹

聽日用真名上連登先 叫肥bob

隔離間稻八打邊邊都唔錯

牛巴都係大埔人？

其實泰國野最好食又抵應該係九龍城間同心
好多野推介

我有

係呀

舊墟？

我公司有很洗

醒啦

我要水喉

九龍城好多好野食

水bb

九龍城而家好少專登入去啦 之前朋友揸車入就方便
以前都係食打冷多

我同事呢排落大雨車我出去當洗車

打冷我都有間推介
係太子 識野應該知我講邊間

舊墟直街 好似係
海寶花園後面

仲有邊個bb先！

送一條俾你

估到你講呢句

又問

前日大雨到
一出獅隧反新界靠記憶行車咋

我有問你到底係邊架

個到好多野食

訓左 好攰

好少去新街市食
d人話好多美食
我覺得麻麻

戇撚柒鳩
老母知我去搵朋友整左個水草色頭嬲撚左我
琴日先同佢講完要去整

係，果頭連埋大埔消防局對開都多嘢食

青頭仔？

ig成日彈d台妹出黎
好正

點解成日都咁累啊？掛住砌野？

舊大元美食最好

冇咁勁 我再加左其他色

識野啊
碟碟

無砌 可能天氣問題

康味館 生力

我都成日好累
快d攬住我訓返餐飽既

我反而無食過

碟碟不休 好懷念

係
我超常去食

近來有咩戲好睇
發現有voucher 就黎過期 要用哂佢

同我睇

準備再訓

b想睇咩？

我覺得好少

我睇埋有咩戲睇都差唔多上床

溫打烏文

好多喎 tom cruise
呀sa個套都唔錯
遲下又transformer

就訓

生化危機

感巴有無去adventure

早抖 請準時上班

去左gym

唔想拍拖 自己住就唔使咁多要求啦

女主角好似好正

我應該真心會驚

死肥波 去做gym都唔冒險

健康

聽日可能偷走去睇
暫時啊sa個套都岩時間

應該又遲幾分鐘

勁想去

想去台南 越南 北韓

睇完話我知 我都應該會睇

自己住的確爽 但哪有錢

越南真識食

阿sa果套好mk wor

住緊公屋

好似好感人

我都係
打算用黎去睇盗墓迷城

北泡

北韓果d維穩團都岩？
我有fd下年去北韓跑馬拉松

扮工睇戲

邊間?

我仲未睇 本身想上星期六去但落雨又唔想出街

聽日去開會所以應該有得早走

咩叫

2D 全景聲 英語

全景聲

你係咪睇孽念深都喊果d人黎

聲好似好聽d
但我分唔出
多數貴少少

煎pan呀

UA

公屋先係贏家

我略略睇左睇應該得啊SA/TOM XXX個套岩時間

睇下咩位啦
利申男人老狗好少喊

我係MCL

聽日放工睇下有無時間睇生化危機先

ummm我有泣不成聲

但係係某d有共鳴既位

頂你
後日去

都係上咗無耐姐 仲有啲時間

又話約我

John ok

落架

除非你換左囉

Ok 有興趣 ？

同屋企人住姐

紀念日唐寧瓜柴有冇喊

我都分唔到
寧願揀平啲果個普通2D算

咩戲先

張繼聰講野個到有

原來你啱呢啲

個套ummm佢地拍宣傳個陣散左既戲
我有喊左

Tom cruise同呢套都想睇
但聽日唔得
你睇完報告

頂你男人老狗喊乜 學下me

me是水一般的男孩

好

人如其名

睇黎bb同感巴眼裡面都只有對方
我決定成人之美
你地要幸福 繼續hehe下去

好偉大

膠都廢事派

比自己感動到

努力向上

感動的感覺

佢只係睇到你回睇唔到我回
係愛啊哈利

再巴都恰我

呢個位入得好靚

又屈 你有第個

明明有回

唔使都得 無乜目標

別忘了要快樂
開心就好

愛情係盲目
佢淨係睇到你回人 睇唔到你回佢

咩來架呢句

我覆左係感巴上面
但你眼裡只有感巴

你岩

yes 唔影響人嘅前提下，自己快樂就好

你自己話睇其他 話驚

講緊之前啊
屈我寫你落死亡筆記架

偽毒們喺到約炮，我走先

Btw我睇生化危機應該會遮左半套

帶我走

又淆

驚唔是應該陪我睇其他

誰偽毒

你有bb架，我唔派帽

食屎啦又屈

一齊走

咁我係死忠黎

淆就可以搵第二個架咩
有冇睇港女語錄架

就快變口頭嘽

乜黎 好熟

好似不嬲都係

形象破滅

佢bb是未我

猛鳩語錄既相反

Me真愛出現 bb

我有咩型像

召喚小火龍

等睇世界大戰。

唔得閒追po
是未有人蝦你

錯字 形象

是

你做緊咩 上到水既
同你傾多陣先訓

啱啱食緊飯間餐廳有wifi

就係呢個人哈我啦

Bb我訓了

乖 哥哥抱

晚安bb

我好似大d

你9幾

goodnight kiss

抱第個

訓了

good night hug

0

bb 做乜嬲豬

晚安晚 巴

張繼聰係幾好戲

有冇搞錯

是咪gaypost黎

唔覆me又抱第個

早牙

我有比good night hug you 架

Bb 吃醋so cute

很想要吧

尾段好感人

早安 b and 寶馬巴！

讀緊 leisure同sport 唔知可以搵到乜工？

開始搵工宜家份工性質同社會階層太垃圾

係咪類似咩perm?
我見好多做左消防 空姐 老師

讀康樂呢類

早

紀律部隊

我有比你屌架.jpg

你衰

Agger

康文署好多呢d工啦
乜野康樂助理
番工尻fingfing

你是咪gay其實

番工fing尻

考過衰曬

d fd入到個個都變曬

再接再厲 有fd考老散都要幾次先得

食屎出門仲好天冇帶遮
大雨到

唔入police咪無嘢囉

我有 洗唔洗借比你

陳鍵鋒未結婚

呢個絕對不會

天突然黑曬😖

入到個個都好離地下
個個金句上身

本質可能係咁

又話咩自信你唔放棄自己就冇人放棄你

有病真係要睇醫生

其實我自己都迷失自我
人考正苦工又跟曬大隊考

應該唔同區

識個消防 花fit到
你同佢講過野就知聊女仔既境界可以咁高
膠都廢事派

係我衰
今晚唔止hug啦最多

康管個類我見都係紀律部隊弓戈

消防呢職業多女喜歡麻

消防不嬲仆街 成日放假就搞搞震

有d有老婆

識個fd條ex係消防 就係有第三者 飛左個消防

仍然未反到公司

番一放二 鳩痕

仲有咩

紀律部隊應該得入境最好

入境io都好花fit

主任麻
要車有車 要宿舍又有

咁唔關職業事既
Ex做mtr都聲稱毒撚行業啦咪又係帽

食屎啦到底咩行業先專一

關個人事

可能睇人姐

你都有車啦

我識個消防聽落好專一

行行都唔專一，唔做野拎綜援重唔係最專一？

但未有學歷加事業

搭巴士遇到垃圾司機嘅機率真係好高

BB想要咩

點解而家巴士可以咁凍 中央噴出來個d冷風仲勁過自己可以開關個個 仲要直吹面

訓教一流

將有樓 未有車 事業起步中

準備回公司

有個巴打遮我過馬路 是咪數字巴來

巴打 有無抄佢牌

過幾年先買車

原來BB咩都唔想要

太凍喇完全訓唔到

未諗要乜 又唔陪我睇戲

成個人係到仲有咩要

你又只係睇生化危險

有車牌未

男人抄男人牌為乜

各位早晨

早有了

有乜問題

好想睇麻

車牌
快d車我去睇山景

好恐怖架 呢d戲睇完我真心會訓唔著

未試過問唔識既人拎電話

我試過拎過

真係搭傘咁 DETAILS

我以上幾樣都冇

我個陣單拖出trip去強國
跟住大delay delay到喊
我一個人排隊發現後面個女仔都係一個人
咁就傾下計 有個照應(起碼排隊都可以去廁所)
跟住一齊等到上機 同一班機 後來就抱住試下既心態問
跟住問到

佢應該係心諗呢個毒撚做乜9

Mk

你有死亡筆記上面既一個位置

咁都唔食住上？

之後冇傾計咩

噚日先見到有個post
希望唔會太遲

本野我一早燒左啦

就1000

岩岩上網睇左單香港10大奇案 - 大埔寶湖花園燒臘店油炸屍體案

有冇睇黃秋生套失眠

翁靜晶主持節目?

潛

等新post見

睇文炸

lin

套野on9唔使睇

diu 好不安